903早霸王之思歪唔見左

好懷念佢.....

講緊李生.......

今日阿傑放逐左去邊1?
李節??????

豬緒傑街?

呢條街搵李昇命名?

李貞?

有貢獻

捐錢

李昇係官

李達春做官

對國家

二等頂帶

咩咩大夫......

有職...............職銜

第一架勞思萊思....?

稻森泉好靚女架

得你咋.大哥,

我想睇二嫂樣，唔想睇關平

四川

麻辣雞煲

無可能

起我底未死

牛來三碟........

羅.白, 比一送二.

加水, 用凍水加

食唔到咁多, 要滾過.

高招?

138 一位唔加一

哇. 食一round 度?

哇.........你老母.

落冰.. 哇屌, 思樂冰.........

係屋企無地位無聲出
日日要開早霸王自言自語

自己帶熱水去........痴線, 滾水......

屋企出咩口.

想死咩?

係你先攪得落呀,

肥到咁.

嗚哇.............又係既

明燈

比人劫, 想保護個女仔

short既。

哇係你先攪得落呀。

快ｄ除左對鞋佢

笑左。。。。

好驚呀， 小儀，你放心。

人地應該真係劫你財既， 你係富婆

十個月大唔流口水咩？

搵長頸鹿